聽日想食吉野家 有冇join！！

Me

不

幫我約古絲

收聲

哇

join？

你幾時有女朋友姐

我都想知

大嘔=狗糧

咁應該食咩

打邊爐

雖然好想食 但自己好怕肥 但最近餓到肚響到不得了都懶得食 其實我想增返肥

不了
狗飯

又怕肥又想增肥

想食

金鐘吉野家？
記得合照

係呀 我而架都好肚餓

唔想畀人笑

唔好諗野食